陳雲：香港超越去年的武漢，到達世界第一的精神病狀態！不是因新冠病毒，而是新秩序降臨前的集體歇斯底里。

陳雲：現在香港處於重新塑造二次大戰以來的國際格局的大轉折時期的磨心。香港四處的戒嚴和恐慌，已經超越去年的武漢，到達世界第一的精神病狀態！不是因為新冠病毒，而是新秩序降臨之前的集體歇斯底里（mass hysteria），正如歐洲在文藝復興之前的黑暗中世紀是何等的集體歇斯底里，四處去獵巫和捉鬼。
但是，你看破了幻象，得到真相，你捕捉了這個時機，你可以發達，甚至做風雲人物。但首先，你要看我在Patreon寫的東西。這是華人社會唯一可以看的關於世界新秩序的地方。
我是在華人界中知道世界新秩序的唯一人。當然，我的言論和戰略分析，也間接參與塑造這種新秩序。
為了利益大眾，我會將一些不大引起尷尬的看法，在面書和youtube片播放（正如昨日的youtube和今日的面書貼文）。
感謝youtube會員區的支持者，他們支援了小小製作團隊的士氣。
Youtube會員區和Patreon會員區的會費，除了維持運作和弘法之外，將用來推動香港海外文化傳播的獎學金計劃及港區創業計劃。這也是啟動香港的海外文化新秩序的部署，用一點點錢來做啟動，之後再看。

wfc

自己有病話人有病

弘咩法呀 ?做國師都唔夠要做埋大師呀？

重點係課金呀！今日課左未？

係咪即係要課金？

佢做乜又出返黎

你咪精神病患者囉

仲相陳雲講野的智商夠唔夠70？

課金前：
課金後：

其實好多人出位過佢
又係正正經經做野或者分析
都會有好多人支持
長期扮顛玩膠有咩意思？

講咁多最後就係叫課金俾你...

武漢最恐慌應該係剛封城嗰陣，即係今年年頭。
去年既武漢比較黎做乜?